【親共組織到港台示威 要求解散港台 撐鄧炳強是皇帝】

【親共組織到港台示威 要求解散港台 撐鄧炳強是皇帝】

今早香港電台顧問委員會召開會議，香港和平力量召集人石房有率領近 100 名市民到香港電台示威，期間高叫口號，指香港電台散播仇恨，抹黑警隊，內容偏頗。他們並且要求解散香港電台。

有示威者高舉「PK = Police King」的標語，力撐被人稱呼「PK」的警務處處長鄧炳強及香港警隊。

曲線?

唔鍾意聞臀喇咩條契弟

姓石件object都係度冇可能係曲線啦

忠誠勇毅
冚家暴斃

圖下半 左一條友心口有枝美國旗?

成班都戇撚鳩鳩 石房有真係傻鳩黎

過氣PC仔場外為警甴打氣

全港共識叫PK鄧

碌完落樓梯仲咁忠心 睇黎佢真心傻9

我見到個細路仔。。。

幾時黃袍加身？

哈哈

Police King…
咁即係認咗黑警係特權階級啦
仲要叫做king，問過習維尼未呀

咁都仆唔死佢真係唔抵

佢地浪費口罩

右手邊個小朋友好慘，唔知佢有冇錢收

police king twitter手足

係咪撐pk鄧殺維尼奪位呀

king恢復帝制,即係癲覆國家政權
係咪想身先士卒,俾人告23條

支持PK選特首

年輕人都反港台呀！

黎黎去去都係呢班友 少數痴線派

便衣

天無二日
習帝幾時剷除Police King 呢個搞地方主義擁兵自重居心叵測尾大不掉嘅節度使

扮小智嘅便衣?

得100人到場支持 即係仲有700幾萬人係反對

少數派真可憐

認住呢個美國走狗

如果一百人就有效果，咁一百萬人應該可以統治地球

Police king 都講得出口就知呢班嘢係幾咁冇受過教育。

身在中國心在美
真正中國夢

我地都搞一次撐港台集會？

CIA

king

一睇就知堅頹俾啲on9父母捉黎罰企

係咪就係俾藍絲老豆老母洗咗腦會將啲示威者女姦男殺嗰啲

又嚟 霞姨

佢好無奈,生無可戀咁

睇條褲著大幾碼就知係on9父母

隨時係支那蝗黎

屌你終於去啱閘
冇撚又走去商台個閘

右下面個細佬生無可戀

全部戴黑超 真唔見得光

巴打好文彩

香港獨有行業： 示威業

前個排就去肥老黎屋企
今期熱門景點變做RTHK

和平力量大波man邊撚到和平
721酒樓.jpg

大波man又幫燉pk含撚

直接叫仆街強囉!I

啲少數派，反對派真係麻撚煩

其實大波man係咪冇正職
全職奶共？

習帝都未敢係香港話自己係king
睇黎pk tang 要買咁多軍備都係想軍事政變

鄧炳強

望之不似人君

真pk

Police King

Fuck you

警獨份子

黑超口罩帽

有人想奪位呀！

戲都有得做啦
通常梗係搵班平民百姓話支持邊個邊個，話佢係天命所歸之後奪位就話名正言順，民心所向

係習大大面前稱皇
呢班人係唔係亂中分子，完全唔遵守一個支那嘅原則，一個支那只有一個皇，係唔係搞港獨

依家由PKT取代條雜種??

咁係咪勁過習帝？

乜嘢 和平力量組織
改個名和平就代表和平？

篡位？

鄧帝

土皇帝

從來就沒有什麼救世主，
也不靠神仙皇帝！
要創造人類的幸福，
全靠我們自己！

係咪反黨

忠誠勇毅
冚家武肺

PK功高蓋甴

應該被深藍老豆老母夾去

真係好膠出嚟搞笑

因為香港己成POLICE STATE, 所以佢就係POLICE KING?

KING係無限責任, 倒台會比人抄家滅族.

PK鄧快D認佐佢, 出黎行預佐要還

石房有支持PK鄧登基成為皇帝，企圖搞港獨

King？
想食達摩克利斯之氣油彈？
要誅狗族㗎

汽先啱 自膠

推，我要求解散中聯辦

send俾習大大睇小心狗命

習近平最憎見到擁兵自重
仲要見到有人叫鄧曱甴做king
佢肯定好快會清算班狗

嘩屌 有成100慢人咁多

警察帝國

自立為王
呢次仲唔係擁兵權謀朝篡位？

又係呢班小丑

pk皇帝想搶埋雜總個皇帝位？

pk鄧大過林奠大過習種？

要做香港皇帝?

石房有?

外國勢力勾結

全職男妓，日日比曱甴king屌屎忽，所以次次出黎都係集中讚佢主人，未見過佢讚柒餓

習帝不爽了

事實
凸手已被矮化

屌你老味成班真係弱智唔係扮架喎

支持傻強奪權？大權過習狗？成班原來係反共派

支那共和左百鳩幾年
仲叫人乜閪嘢王咁閪封建
果然係做奴才

又幾順口...

獨立稱皇

鄧炳強想做皇帝？習帝點算？通常上一任皇帝都無乜好下場

皇帝

冇人叫林鄭做Queen，林鄭會唔會嬲豬

下次搞個遊行 支持PK鄧取代習維尼

如果全香港都叫pk做king
維尼會點做

好撚柒
此地無銀

呢啲人隨時連microsoft word 打字 同埋用printer 都唔識

石房有衰d咩冇做狗

死啦，自稱為皇必死無疑

左下角美國旗條友去錯地方？

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持"取消香港獨立關稅區地位"
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 何以報答 死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌的時候 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

腦大就話生草 原來波大都生草

之前食黃店海南雞

king係國王, emperor先係皇帝?

正，以後叫佢pk tang

There is only one King.
低級紅就係高級黑。

係時候推

睇佢都唔係幾想去， 藍嘅係父母，唔喺佢